何超欣樂做學霸 明年麻省理工畢業後北上清華深造

賭王何鴻燊四房的子女，自幼都得到最好的栽培，仍然就學的四房孻女何超欣是學霸，今年才21歲的超欣本身就讀美國麻省理工學院（MIT），主修管理和建築，有消息指她在MIT畢業後，明年計劃北上進修，準備入讀北京清華大學蘇世民書院。

整完容定P圖
死魚眼唔見左

一間大學咁多勁人

深造通常再上一級
佢返大陸讀真係downgrade自己

MIT 再去清華咁on9?

支那網紅樣

好大波!

你幫我搭路同課金，我攞哂啲學位畀你睇。唔駛好似佢哋身家咁多

算啦，佢都唔係為知識而入去讀架啦

蘇世民書院專收 Schwarzman Scholars
Schwarzman Scholar 自稱同 Rhodes Scholar 一樣咁難考

為左討好共產黨姐

"麻省理工畢業後北上清華深造"
short 左咩

我不想努力了

清華好似亞洲top3
不過返支那讀係為咗拎個人脈同關係啫
反正就算佢讀唔讀書都大撚把錢

做乜個樣搞成咁

死魚眼
根本無靚過

已經變咗支那人樣，少少港女味都冇

點解冇見一排會變成咁

之前一路都好地地wor

好葡萄

利害了

又跟大佬一齊做支那人

老豆血咁好都搞到咁

啲芝麻人個個係芝麻畢業就去美國深造，佢就掉返轉

佢咁有錢，真係有料嘅去咗 Harvard master/PHD喇

On9 蘇世民好撚多哈佛grad都去 樓上唔好為反而反啦

返大陸識吓人姐
大陸機遇的確較好
連登仔唔好打我

識人好過識字

超欣唔係學佢呀哥咁讀數咩?
讀唔掂轉系啊?

貢大波😦

又係MIT,四太究竟捐左幾多錢呀，個仔個女都讀呢間

真心問
我就唔信個個有錢人啲仔女都咁叻
叻到個個入到MIT 哈佛 清華 咁樣

呢啲係真係靠實力入，定用錢買？

塊面咁多空問
對眼係都要生咁埋

未必要直接比錢啲名校

有錢請叻嘅人教你走線, 點讀書, 點做assignment, 點考試, 點面試

寫份personal statement都可能比幾個教授執過

又有大把有份量嘅人爭住幫你寫推薦信

人地返學係用來識人,同有無料無關,返支那識官2代姐

學你老母霸

有錢人想入明牌大學有幾難？
比普通人多咁多資源、機會同人脈

外國勢力

基本上華人專收有錢有背景，有部分人英文都唔識講
放幾個哈佛名校入嚟陪讀咋，你以為入去真係讀書咩

所謂selectivity其實唔低
非complete application 佢哋都計埋

蘇世民係咩人可以了解下，冇免費午餐

佢同開蝗玩

成家支那人。老母係支那人，家姐嫁支那仔，阿哥娶支那model

咪係普通人入到MIT就真係好勁，有錢佬邊個唔係名校畢業

YOUR LITTLE HARVEY A FRAUD

得何猷亨d taste正常少小，鍾意食tvb班女

買分買到入清華繼續買

佢應該係為人脈關係個d先返上去姐，其實有個咁進取嘅呀媽都幾慘..

唔係用錢買
係"捐錢"

認真想問
賭王家族真係咁勁？
出勁多學霸喎
定係買分買番黎？

呢啲多數捐錢入架啦

3,700萬 比300萬

入到名校就係學霸? 對社會有冇貢獻?

成隻雞樣

我記得佢係同華為太子女玩

賭王自己最勁 hku

三太做老母應該會開心啲

梗係買

一定係起碼壓力無咁大丫

我以為d支那主播

佢個年代既HKU真係好尾機

管理和建築

嘩 你咁講野既

MIT讀廢科
同我HKU讀CS一樣垃圾

上流社會畢流都係咁玩法，有幾多富豪起家真係讀到大學，咁梗係想仔女讀勁同埋威嘅大學。
咁大學又要收funding養住班有料嘅教授做研究
咪不斷收捐款收富二代
個遊戲規則係咁玩

個結論係
讀唔到名校嘅富二代不值一提
讀到名校係理所當然
呢個就係大眾嘅期望

李氏兩兄弟都係讀Stanford

講真 佢地要入Harvard
大把supervisors 搶住要
Funding 無啦啦多幾百萬

MIT 讀建築管理🤨

Harvard 唔係個個收.......錢未必一定通神.......其他就唔知

應該冇整 成家基因都係咁上下柒 但有錢大哂

佢哋呢房真係好重支那味
一啲貴氣都冇

擺明係憑佢識投胎嘅本事入

真實力 努自己努力係唔同d

邊駛返學
掛個名識人交際遮
唔建立網絡之後點撈

浪費哂賭王d基因

其實不嬲都係咁玩法 捐幾百萬美金的話係可以令學校收你個仔女 畢竟人地係私立學校鍾意收咩學生佢可以自己決定
係連登仔先以為有咩檯底交易 依啲唔係檯底 係光明正大架囉好冇

多得個老母

美國啲私立學校的確係捐錢就得 英文叫"hook"

The "hooks" that are fairly well known are categories like a legacy student, a student-athlete, an underrepresented minority student, a student with a connection to a current or potential university donor, or a very talented student in a specific area (such as superb clarinet player or a chess champion, for example).

人地私立大學揀收有donor老豆老母嘅學生係無可厚非 只要係正式捐款(非買通admission officer) 咁做完全啱規矩
至於跟高考制度嘅清華啦wor

係都去XGU/NUS讀master啦

咁又唔一定，識有錢人仔女考公開試滿分入哈佛，唔是淨係有錢就做得到，講得咁易你去考個滿分黎睇吓有錢人都可以有叻人，掉轉頭講，人地家族個基因唔係叻人點搵到咁多錢？

Mit 讀呢d 同 hku d 水泡科冇咩分別

細個好似幾靚女，而家變到咁既支樣

所以佢細個比賭王讚靚到不得了，網上面啲飛機文，到而家都仲用呢句野黎打飛機

讀完大學讀返中學做乜

Arnaldo太嬌小，唔夠高頭大馬嘅天朝「白馬王子」爭......

去識人啫，真係去讀書咩

哩房啲人真係個個都芝麻味濃，一啲藍血人氣質都冇

政治目的多於學野

四太d 仔女個個都奇型怪狀
一個係街索粉 一個上電視扮小丑

四太根本唔識教細路

唔係否定所有有錢人讀書都係廢
而係大家起跑線唔同

普通人要俾十分努力先做到嘅嘢，
有錢人俾六分努力就得。
咁你都講得啱，點都要努力嘅

係衰到連港男港女味都冇，全部重支那味

去到呢代啲支那味出晒嚟

上去係指定動作 成家都政協佢點會唔洗上去受黨教育下又可以同官二代打交道

咪一樣係賭王下一代即
四房年紀差好遠
但係同一代黎